禾拉：不會將在哈伐斯身上獲得的轉會費 全部拿來增兵

利華古遜體育總監禾拉指，車路士好好利用了疫情，從他們手上撬走哈伐斯。

傳了多時後，車路士終於以7000萬鎊引入攻中哈伐斯（Kai Havertz），德國名宿禾拉（Rudi Voller）表示：「車路士很好地利用了新型冠狀病毒時期，他們明年想得到哈伐斯肯定會更加困難。」 「因為在這個特殊而不確定的時間裡，其他對轉會費很高的哈伐斯感興趣的球隊更傾向於之後才出手。」哈伐斯在新東家將會穿上29號球衣。

禾拉坦言原本不希望放人，奈何疫情令利華古遜有財政問題：「在疫情之下，我們的收入出現了重大損失。雖然我們需要簽人來維持或提高水準，但我們會考慮到財政，不會將在哈伐斯身上獲得的轉會費，全部拿來增兵。」

岩
點增都唔會夠拜仁鬥
夠入歐洲賽都夠啦

車今年個陣勁到得廠可以同車爭下